全面杯葛Lunch gor (David)

佢之前點做，我唔想理。

但係！佢竟然同狗握手！完全打破我地的底線！被狗打到仆街的手足情何以堪？佢點對得住死去的手足！

佢已經唔係兄弟爬山，係推我地落山

對付attention seeker，就要忽視佢

推

un 腳寶寶david 係我地手足
佢一個人都照抗爭 無論佢做錯咩都唔會怪佢
我建議大家課金支持佢
個3位襲擊佢肯定唔係手足
我地黃絲不嬲love and peace
唔會郁手

你係5毛

#4講咩？睇唔倒既

Block 咗味睇唔到

就算lunch gor 吊黑警屎眼 我都會無視 不會理會

我係手足

唔明有乜好理佢有活動佢又出現, 咪唔好同佢行咁近廢時俾佢波及到
佢之前搞咁多野就係想要人關注佢, 你地又去打佢又話要圍佢
咪正中佢下懷, 而家大把鏡頭, 又有便衣跟身驚佢搞事
有人衝埋去打佢, 佢又有得上下新聞, 有人講佢仲洋洋得意

要眾壽比首期佢上樓....

分化撚，拉

咁都叫分化

分你阿媽咩